英格蘭個6號仔真係勁到痴線

助攻助守 全場奔走永無走漏

係on9 隊友

碧咸都唔識

講開個樣又有d似

收皮 ok?隊友都咁話

牙牙你有出--?

矛牙 都係後備出

屌你老母勁撚到 有無人知佢咩名

唔sick